★攬炒Effect？】無需睇樓！新屯門中心近700萬元成交 創紀錄新高

二手樓繼續破頂。置安居蘇永耀表示，屯門新屯門中心1座高層H室，實用面積597方呎。原業主因疫情關係，不開門睇樓。有睇樓已達3個月的買家，因鍾情單位全海景，無樓睇以屋苑歷來新高價698萬港元購入，呎價11,692元。據了解，屋苑對上紀錄為2018年錄得，當時做價695萬元。

香港越攬炒 越好住？

災地—>攬炒—/>福地

連貴價樓、豪宅都開始起動
港樓簡直傳說級打不倒
睇黎年底前升多半成

狗宿都咁貴

經濟數據好到不得了

攬炒令經濟好到不得了

lm

好彩4月已換樓(屋企人)

恐慌性買入，必爆煲